深水埗警車的士互撼 司機：有人話睇錯燈

2018年07月14日

深水埗警車的士互撼
司機：有人話睇錯燈

【本報訊】深水埗長沙灣道與南昌街交界發生交通意外，昨日凌晨2時37分，一輛的士在旺角砵蘭街接載乘客往九華徑，的士沿長沙灣道往美孚行駛，至南昌街交通燈位，姓趙司機表示綠燈行車，但車尾被一輛警車撞到，導致失控鏟上行人路，意外中無人受傷。

據稱，警車沿南昌街往石硤尾方向行駛，前往執行職務。趙駕駛的士22年，據他指出，其時警車沒有響號及亮著閃燈，事後有人聲稱「睇錯燈」，至於誰人講，他則表示「唔敢講」。交通警接報到場，警車車長及的士司機協助調查。

前晚9時許，西環亦發生的士警車相撞意外，一輛載客的士，沿西環干諾道西東行，駛至豐物道交界，與一輛反方向轉入豐物道的警車相撞，兩車車頭損毀，53歲的士司機及兩名警員同樣輕傷送院。

上一則
尹光x警察二創《少理阿爸》...我睇咗啲咩呀？

下一則
【動畫】被指兜搭陌生人 呷醋男向女友動粗？

嗱

的士狗互咬警犬

真精彩

狗咬狗 汪汪